無可否認 牙朗真係史上最強入球機器

佢之前話自已係歷史最佳球員，係真係吹大左少少，但話佢係歷史最佳入球機器，應該無人駁到

各項攻門能力都係頂級，禁區內唔使講，成日比人笑tap in，但係佢𠴱種埋門觸覺同走位真係教材級

遠射腳頭又重，雖然罸球成日比人笑炒飛機
但有幾球真係堪稱經典，大大力轟出落葉球射穿網真係

頂頭槌更加唔洗講，跳成2米9真係無咩人做到
佢射十二碼都算係信心嘅保證

呢樣無人駁到啦掛 全能咁濟

不了
扭唔到11個

只計射門

一定要推到有人駁到

曲到圓

咁都曲 一句曲就想否認哂咁多野

認同

巴西個朗拿度先係真正入球機器

講全能射手已經無得鬥 真心

異議～米高佐敦先係入球機器

唔認同

插花勁到hihi ，埋到禁區基本上入硬

只講射波 牙朗瓣瓣都頂級喎 真係無咩人做到

1.82%

射100球 入到1.82球 咁解

但...但係...c朗唔識...助功！！

屌 成33跌下watt有咩咁奇
全能射手黎講 真係史上最屈

果然入球機器

49999

用跌緊watt比真係唔公平 更何況佢似係狀態沉 仲keep到8成

入球機器

呢啲係叫新類型球王

講到史上最屈, 俾人用事實反駁就話狀態沉又跌下watt有咩咁奇
都唔知你開個post 黎做乜
個個入黎附和你最好

吓 跌watt唔撚係事實阿

唔合理就反駁㗎啦
事實係計一個球員能力唔係睇一季半季
關附和佢咩事？

試下將全盛牙朗放喺十年前
咩野尼維特 舒夫真高 都比下去

拿
講明先
真心覺得C朗好勁
佢係條命衰
衰在佢同呢個痴線佬同一個年代

睇下呢兩條片就知有幾癲
（兩條都係一場波入面的精華，睇全季集錦無意思，個個都係球王）

有時真係唔係話C朗差
但足球真係要成場睇
剩睇數據其實真係唔準

呢兩場波美斯都唔係入十幾廿球個種
但你睇下佢次拎波
對對手造成的威脅有幾大
人地要花幾多人去阻止佢
就知有幾恐怖
比人感覺真係一個人屌打人地全隊

C朗勁個陣係腳風好 入三四球
睇比數會覺得佢一個人帶領球隊贏波
但佢入波集中係反擊/遠射/死球
全部都係要成隊波造出黎
問心如果佢係一隊弱隊踢
究竟仲可唔可以有咁多射門機會？

美斯勁係勁在
就算踢史篤城
都可以吸引3/4個人埋黎逼佢
一係佢就過撚哂你
一係佢就用創造出黎的空位交波比人

最後就係對足球的理解
C朗個種其實係運動員的典範
將每種物理上的可能加到最高
無人會否認佢係出色的足球員
因為佢送到個波入網
但睇佢踢波
你係唔會對足球加深左理解

相反睇美斯/小白/沙維/布斯基斯踢波
你真係會覺得佢地用緊個腦踢波
每一個動作都係有作用
唔會插完花 又回後
或者一味trial and error 式的浪射

如果朗癲係你最估佢唔到的球員
美斯應該係集足球智慧同技術於一體的典範
你望住佢
明知佢過你 你連拉都拉唔住 鏟跌佢 又企返起身
明知佢會傳 你估佢冇咁準會傳到 佢又真係傳到
明知佢會射 封哂位 佢都可以射埋你大細

科學家已經研究過
美斯大腦的運動反射神經係萬中無一
先可以係極短時間內做正確的決定同動作

有人話
係巴塞勁 先令到美斯勁

其實係岩岩相反
成套傳控足球的核心就係做突破缺口的美斯
沙維小白係好重要
但足球最終都係要得分
一咪傳控係贏唔到比賽（2014西班牙就係咁）
數據上都反映到（助攻美斯最多的唔係沙維小白，反而係後上側擊的丹尼爾）

當然你可以話好鍾意睇充滿力量 速度的足球
但從古到今
最為後人所讚頌的
都係有足球智慧的球員
因為體能會隨狀態而消逝
唯獨技術同智慧先係歷久不衰

佢今季跌watt真係人人有眼睇
講到我搵籍口作出黎咁

入唔咪趺watt
入到咪球王

一個全盛聯賽都係得二三十球一季就叫真正入球機器，反而聯賽一季入到成五十球嘅唔係

照班小花迷咁講，小花過多四五年應該又歷史top 10都冇

產量低左 跑得慢左唔係跌watt
唔通m到咩

講入球機器美斯已經排得前過大哨
仲敢拎大哨出嚟比

講數據朗拿度只係diego costa之流
蘇咬都勁過佢

攞美斯駁下都合理，攞埋依啲數據唔同級嘅舊人出嚟比

得罪講句，朗拿度點都唔係勁喺finishing 啦
數據同阿古路差唔多，大家一樣多傷

1.82%入球機器

大哨係勁 但講射門呢一瓣真係無得講

唔係數據問題，根本能力問題
大哨除咗喺啲J片入面見到扭波好勁之外冇乜能力高過牙朗

牙朗根本地波定高波你畀到波佢就好大威脅

屌 咁駁到未

大哨 美斯射10球，入到3-4球

c朗 射100球，入到1.82球

大哨國家隊上身
依樣屌打牙朗美斯

1.82%已經完全駁到
你咪繼續自娛

相信小花跌watt個陣又成班話s跌watt唔計

之前場均一球唔講

小花趺watt
都唔會1.82%啦

射幾多腳場均1球？

叫得佢入球機器就討論命中率

聽講踢左十幾年波對車仔0入球？

身為一個射手 唔高效就
不過條等餵王又真係大賽把握到機會入波

牙朗今季出咗30場 入咗26粒
即係射咗1400幾腳 一場射咗47腳 兩分鐘射一腳

命中率阿古路高過亨利 雲尼斯達萊

佢平均每場起腳5-12次

1.82%是官方數據

入球機器，唔係射門準成機器

講入波都唔夠美斯嚟,其他更加無得比
牙朗同阿祖安奴同lv

場均入球率又唔見你咁落力討論
而家佢個入球轉化率都唔失禮啦

就係話場均佢都係射5-10球

1.82%係佢今季 55射1中

盲反

頭槌屌打死矮仔啦

不如過奧運會講
以後射擊項目，射到中為止先計分

打保齡，比無限波佢，打晒d罇 先計一舖

不過牙朗柒一季都仲有幾個奧運金牌
你咪繼續自high

討論緊 入球機器

頂 針住人地沉個期咬都幾肉酸
小花前2年沉個期 有人叫佢踼養生聯賽tim
講平均表現，能力 你淨係講最沉個期 咁個個都變廢鳩啦

命中率

入球機器唔睇成個身涯睇一季？

射十球入一球

士彈搵個都入到啦

事實,入球機器牙朗一年入唔入到91球?

事實係佢同美斯高峰既狀態keep到十年有多

淨計頭槌,海狗公園表演?

講射術，唔講命中，講咩？
入球機器

真係唔知邊個肉酸

樓主話唔準計命中喎

射波都唔計得命中

笑撚死真係

鍾意曼聯時期嘅佢多啲

事實係牙朗 集埋門遠射頭於一身 有邊個可以瓣瓣都咁勁

咁計要計埋出場時間 ，咁如無意外小豆果類先係入球機器

屌 有邊個球星最沉個期數據係見得人
講平均能力呀屌 明唔明

葡萄牙個eder後備出場
入球命中率高
幫葡萄牙拎歐國盃

難分曲與直

搵巴迪高雲佬呢啲射一百球肯定入多過牙朗

雲佬咪踢過皇馬囉柒頭

閱讀障礙定讀特殊學校?寫得咁清楚都唔明

係 兩射入一球 點解唔係世一

雲佬踢皇馬果陣射100球入左幾多球呀
高過牙朗未

definitely up there with Gerd Muller & Macro Van Basten

你咪去搵囉,低過1.82球當你贏好唔好?

班盲反
明明今季先特別柒就咩都掃哂
係皇馬咁多年每年平均入球數都過一
年年50球
咁穩定既入球機器就一句1.82%掃哂

同意 成日話佢浪射
你估 做到一個攻門機會係易架咩
進攻認識 走位 隊友配合
就算一個反擊 你都諗 下點走
隊友 點傳
你走得靚 隊波都易傳啦

淨係針對某一個時間點
你唔好頭1-2場射10幾中0就話佢0%???
你咁樣同擲骰仔擲完10次冇一次中6
然後話擲6機會率係0咁樣呀????

淨係講1.82你講雲佬托柒咩
扮撚晒識波拎巴迪高雲佬出黎講

上面講既搵到一個5年都平均過一先講啦
根本咁多年得佢同美斯差唔多年年都1
大哨有冇0.7

講數字美斯一年91球又贏唒,講命中牙朗又1.82%,咁樣仲要駁咀

唔計今年 都keep住高產10年
都要埋門遠射頭槌罸球都入過咁多球

咁得閒你咪搵唒咁多季數據加嚟睇下囉,而家牙朗就係1.82%

王騎比面我
吾好再jer ok?

你條柒頭自己扮識波講雲佬講巴迪高
而家叫你比數據就扮撚到唔關你事咁
走住黎屌無撚用架

而家?
平行時空?
哩家仲係1.82???

俾個美斯一年91球你夠唔夠呀,最強入球機器牙朗入多個呢個數再返嚟駁咀啦

咁牙朗年年50球 學你咁講佢係咪一年射左幾千球
拿神射個幾年 有40球以上 最多咪射左200 至300次
你計下啦 1.82
咁我講小花係咪次次講佢比佢最差個而面就ok

痴線 針住人最沉個排黎咬
之後無視哂佢嘅能力

Messi - Current season

16.98%

Christiano Ronaldo - Current season

16.25%

個淡友俠笑到我仆街
美斯就攞最勁個季講 牙朗就講佢最柒個期
做乜鳩

牙朗迷開個post打飛機話牙朗係史上最強入球機話,俾人挑機就發爛咋

反朗LOGIC
總之牙朗就試過1.82
點洗都洗唔甩架啦

牙路

Messi - Current season

16.98%

Cristiano Ronaldo - Current season

16.25%

分別好大咩

o 哂咀
咁樣鳩駁都有
小學雞黎？
邊有人咁駁架 小學雞都唔會

唔係1.82%咩？

咁佢係史上最全面射手你駁撚到未

根據反朗logic :
美斯試過上帝之手入波
所以佢入果500幾球都係用手入

tap in刷數據唔計

美斯又贏,牙朗迷又要退場

美欺打cam唔計

其實近十年冇左佢兩個
個球壇真係冇咁精彩

而家咪就係升返囉
如果佢真係咁垃圾
你估由1.82升返上16%黎好易架?

唔好咁啦 想淡友跳樓咩

有你賣笑都夠啦

一年91球你駁到未?

牙奶好耐冇見

數據上又係差d既
不過學小花迷話齋，足球唔係淨係睇數字
牙朗5奪金球3奪歐洲最佳球員3奪世足，已經屌打同期所有球員
可能唔係最佳射手，不過無可否認佢係現役最佳球員

屌你牙

算吧啦

屌 我討論緊牙朗係最全面射手
你不如自己開post啦 好撚辛苦

打成70埸波
有咁多埸先得架
你都幾攪笑
美欺就用最好
牙朗就用1.82
小花粉質素有冇咁高呀
你影衰架疤你知唔知

雙重標準最佳例子

又話史上最強,而家又變最全面

你不如睇埋內文
同埋最全面同最勁掛鉤有咩問題

淡友認唔認同

美欺條命咪又係衰
唔係有丙朗宜家有十個金球獎

其實兩個都係痴線佬

你柒成咁好心就潛啦
雙重標準都算
回左上面小花16.98 個圖未呀
1.82

support

牙朗重係低過美斯喎

龍門任你擺 漂移境界

美欺好似唔係5大聯賽命中最高
即係美欺垃圾?

推到淡友回我

美斯攞91球
牙朗就1.82%

咁又點呀
唔講以為小花99.99%
牙朗1.82
原來差唔多你話你柒唔柒呀

條友弱智既原來
哂左咁多時間好on9

根據淡友俠
賓周馬都勁過so9啦
2&b都勁過迪布尼啦

屌 一個攞最柒嘅數據 一個就攞最風光嘅

破撚左美斯個91球紀錄先好講咩入球機器啦 想笑撚死人咩

咁賓斯馬真係勁過so9

一講呢樣牙朗迷就會發爛咋,好過癮

就算係朗迷都駁唔到

搞笑果方面?

現役最佳球員聯賽排緊第幾?又係隊友垃圾?

你就客觀喇,仲係度駁咀嗰啲就…

唔講以為巴塞年年拎西甲歐聯

用你d講法,你小花都好柒架知唔知
小花試過衛冕歐聯未呀
小花國家隊盃係邊呀

淡友繼續無視我
講多樣野，牙朗4奪歐洲金靴6奪聯聯神射手，兩樣都係歷史最佳

歐聯

翻玩具台啦

入波最多=能力最全面
個post一開始已經講牙朗全能射手 各射門能力都頂級 所以史上最佳入球機器
講撚左又唔睇 都唔知做乜鳩

你都幾撚on9

美斯果91球刷數據刷返黎，仲要拎得國皇盃
牙朗係最高水準既歐聯做左兩個紀錄，單季入17球，自然年入18球，幫皇馬拎左兩個歐聯

無可否認係事實黎 事實係美斯carry起成隊巴塞
但同時美斯一個比人mark死 巴塞幾乎冇乜作用
相反丙朗係某程度靠隊友 但足以令佢拎到歐聯 起碼佢呢個年紀大賽拎到表現已經好難得

國內賽就

賽例保護進攻方
保護球員
個波又唔同左
依家比以前係多左好多入球
好難用數據比較喎

美斯單腳仔吊打你個全能入球機器 好唔好笑

好好笑，刷數據方面屌打都有得j

C朗上半季1.82%=垃圾
美斯近5場0入球=垃圾

講撚到皇馬全隊無限量供應射門機會比c朗唔係刷數據咁
真係睇得出皇馬造星真係好成功

近五場美斯0入球 邊有16.98% 應該係0%

原來成14個都係十二碼
根據小花迷：小花靠十二碼刷數據可恥

以前巴塞除左美斯仲有so9 尼馬識入波
皇馬除左C朗 賓周廢 巴爾殘 唔比佢射比邊個射?

係大賽對強隊刷數據點都好過小花係啲無關痛癢既比賽刷

邊只14呀,係單季17球同單年18球
佢之前個紀錄就係14球,你話誇唔誇張

其實我開post想討論牙朗射門嘅能力
點知變左搬數據

你咁講冇得講
水平同戰術都係日益增強
而家既水平一定係比以往強,體能化體力化都係
以前邊有咁多全場壓逼踢法,而家體能增強左,90分鐘高壓踢法比比皆是
要入球相當唔容易

防守戰術都勁左唔少

史上最佳球員

昭喚9527

你係咪未睇過9527 GIF

唔好呀 爆數據啦

史上最強入球機器 場均入球=0.7

冇頭鎚冇重炮矮撚 場均=0.8

史上最佳入球機器

c朗可以話係入球機器
但入球機器好多人都可以做到

我就覺得位置差咁遠既人係幾難比較既
一個係前面負責埋門
一個係控住個波助攻為主
但邊個更加似球王就有得比較
比既係邊個更具影響力

咁講到影響力美斯當然係c朗之上
要搵個好似c朗咁既入球機器大把
但要好似美斯咁好護波能力既助攻者實在難好多
皇馬冇c朗 其實冇乜影響
巴塞 美斯根本係核心

計轉化率，即射幾多腳入到1球
呢個數據，c朗係低得可悲，因為佢每場最少都起腳5-10次

好似我串9佢
唔通打保齡，比無限個波你，打到中為止先算1舖咩，之後同你講c朗場場全中咩

低美斯少少就叫低得可悲
仲停留左係1.82

無影響😂睇過波未小朋友

今年朗跌watt皇馬踢到一pat屎咁都可以話冇影響

5-10次
係包埋好多遠射浪射,呢個係佢壞習慣
另外唔該睇下佢每一次,有冇一年全年計有300次射門
牙朗單年最高西甲入球係46球
最多都係250次到
入球率達18%仲想點?

1.82跟一世

咁請問球壇出現左第二個c朗未
利申：覺得美欺勁d

成隊都跌watt就關晒一個人事
足球原來踢一個人

美欺啦，季季入30+

美斯 和 蘇七 吃了一驚，兩人手挽著手，隱身樹後，向聲音來處看去，只見 c朗 坐在一座土墳之上，頭戴高高的紙冠，神色儼然。

七八名 波台蝗狗 跪在墳前，亂七八糟的嚷道：“願球皇萬歲，萬歲，萬萬歲”一面亂叫，一面跪拜，有的則伸出手來，叫道：“給我糖，給我糕餅”

c朗 道：“眾愛卿平身，本球皇成為歴史最強，身登大寶，人人皆有封賞。”

墳邊垂首站著一個Kai子，正是波台的賤種蝗。她身穿淺綠色衣衫，明艷的臉上頗有淒楚憔悴之色，只見她從一隻藍中取出糖果糕餅，分給眾小兒，說道：“大家好乖，明天再來玩，又有糖果糕餅吃！“語間嗚咽，

成日講親真朗就入硬 把握力點點點
點解入球率得～0.6
佢d隊友一場做唔到一次機會比佢？
留明等睇咩15年前嘅後衛係神（包括中下遊、歐聯魚腩隊）
再係話埋佢堆神枱隊友做唔到波比佢啊笨

p.s.真朗fans 但好憎班on9吹到佢無敵咁

你d數據扣左12碼未

無300都有270到

射十球至入一球

咁都叫射術勁呀

12碼咁易入既話世一既美斯咪百發百中

幾時講過佢無敵

牙朗連續7年50+入球美欺都做唔到

1.82% 係幾個星期
成班手足幫佢數的

講12碼邊有人夠球玉黎

插水又勁

史上最佳點球王真係當之無愧

佢跌watt跌到咁 皇馬踢少個
咁咪有影響囉

隊友單刀都可以推開黎搶

美欺邊靠佢黎

踢少個都炒到psg😭仲要唔知邊個入兩粒😭

係咪一球12碼

一球人地樸出hi到佢彈返入網個場

呢d咪技術囉

點球
大陸仔？

球玉個名點黎都唔知就死返去香討啦

走啦 大陸仔
點球
你唔爭在打点球啦

c浪d gay fans又黎轉移視線

到底係咪連精華都未睇過

一味囉張相黎打j

已經退後一步話佢係入球機器
都仲唔滿意
美斯踢既就係波
c朗做乜都係柒既

大把人都覺得美斯>c朗
但美斯迷就一定要美斯>>>職業球員>>>c朗

我又真係唔覺c朗廢到咁都仲可以拎到咁多金球獎

除左1.82 啲人都諗唔到點駁
仲要以家升返上去都仲係講1.82

係 諗住最佳入球機器應該無人反

牙朗擺去任何一個年代都係屈機啦
正如美斯擺去任何球隊都係屈機一樣
得連登仔先會踩牙朗同埋話美斯踢唔掂英超

真係講到2&b勁過牙朗十幾班咁
街場是但一個都勁過牙朗

開季一柒攪到冇得番身咁
上季季尾最後兩個月大爆發個陣,先勁到好多歌頌版
開左季就變左學界執波仔

有位入就梗係入架啦
歐國果時咪又俾人話傷左靠隊友
但明明葡冇佢根本冇乜可能入到final

話史上最佳有人反就梗
估唔到最佳射手都咁多人反

最肉酸個啲講到歷史top 10都冇

佢地9反
This time agger

講親C朗D美斯迷就入去9屌
講親美斯就DC朗迷入去9屌
你地人生就係得C朗美斯

疤如果冇美欺踢到一pat屎咁 你千撚奇唔好話關佢事呀

牙朗過多2年可能廢過山齊士

樓主唔認同咪反駁囉，有乜撚問題，人地講乜就默然接法乜都唔洗傾就最好啦可?

附和樓主，你想依個post啲意見附和你自己諗法咋?

好撚醜怪
要吹奏牙朗可以吹佢高大靚仔體格強健跑得快跳得高
偏偏揀佢弱項嚟吹咁笨柒
俾成隊波造俾佢射百幾腳先入一球
咁嘅效率同人講係入球機器

小花迷真係狗黎
永遠都針住人地無態果幾場講
球員表演原來計幾場
咁牙朗d金球獎唔通美斯仲廢撚過佢無得拎？

上季歐聯洶汰賽你訓撚左呀?
16強8強4強決賽加埋入左10球

牙朗16-17下半季勁撚到癲
個強勢延續到西班牙超級盃都入左球世界波
果場比疤黑撚到兩黃一紅之後先開始跌WATT
死疤狗仲有面話牙朗1.82

牙朗就永遠計1.82
小花就永遠計一季91球
唔撚洗講啦

睇下你睇波想睇咩啦
想睇個波入網咪睇C朗

淨係講入波 撇除同美斯既所有比較 佢的確更勝一籌
不過係一講佢個個都自動放埋美斯喺隔離比較 所以呢啲話題講到死都係會繼續爭論

根本top 10都好炆水,咁嘅命中率

Top 10都無
屌你上下維基睇下佢啲成就啦
唔係又想講1.82呀麻 講左成post都仲講緊

牙朗季季1.82%命中率都夠拎5個金球同出名射門轉化率100%年年入91球既足球上帝美欺平起平坐啦
定你想講同牙朗平起平坐既足球上帝美欺歷史top10都冇

班小花迷都痴撚線
咁講小花一定係連拎十次金球獎啦

剩係國家隊彈出彈入都唔撚洗預佢啦

佢地都駁唔閪到 牙朗嘅射術做最佳射手根本無問題
屌 人地上左16都話人1.82

小花咁撚勁一定carry左國家隊拎wc啦

agger
雖然佢係皇馬歷史射手王
歐聯歷史射手王
五大聯賽歷史射手王
仲有五座金球獎
唔知幾多個世足同金靴
但係以佢今季低美斯成0.幾%嘅命中率
應該都係學界料

而家都上左一半神檯，10年後仲邊有人會講佢入球率.
只會講佢入左幾多球

班小花迷選擇性失明都仆街
數據原來係計幾場

今季

暫時的確係喎

佢兩個入球能力其實差唔多，所以兩個人場均入球數字差唔多

全面性肯定係牙朗贏，牙朗贏在走位，搶點，頂波

但講射術美斯又係勁過阿朗，隻左腳推順基本上準到癲，單刀把握力又強

美斯近年越嚟越多回後組織，基本上巴塞組織入波都要靠佢，牙朗就專責入波

咁一季姐 好似抹殺曬上面個d

仲係歐聯歷史助攻王
不過啲助攻唔係key pass唔計，入波tap in唔計，
十二碼唔計，越位唔計，射門轉化率低唔計，咁樣計返應該都係足球上帝美欺先係入球助攻紀錄保持者

班撚屌又話你架啦

弱隊唔計 禁區內唔計 罰球省中人唔計
無扭人唔計

牙朗果5個金球獎都唔計
小花拎到唔想拎先比機會其他人

係 因為商業考慮同想營做宿敵
講完都忍唔住笑

唔係winning goal唔計
corner 接應free kick入唔計
撻q唔計

美斯俾牙朗拎都係想大家打個和

牙朗決賽傷出又講到佢
無份踢 痴冠軍咁
球員傷出都無辦法
何況牙朗淘汱賽都有表現
雖然個賽制好撚on9

你地個小花好地地都話退出啦

提子係好-6
但牙朗隊中絕對主力 三入球三助攻絕對唔失禮

agger

鬥入波 阿朗 美斯 舊梅拿 呢d先叫同級

大哨係樣樣掂，頭頂腳踢，扭得爆得，但講鬥入波真係唔同級數

巴打你走先
依到我頂住

牙朗嘅全面程度（射波）真係未曾有過

1.82%入球機器搞到隊波變四弟
講親牙朗迷都玻璃心

仲係1.82 點夠你玩姐

一季半季既排名都拎黎打飛機
上年小花帶領隊波拎左幾多盃

其實你一日講1.82%大家都唔洗討論

入球機器一定美欺，
門前冷靜，左右腳，遠射，笠波，扭龍，罰球

c朗得番跑狗，走位，頭球，只可以講係強壯恩沙基

強壯恩沙基歐聯都入到11粒

上年淘汰賽屈到癲

左右腳 遠射好似牙朗仲勁
埋門無可否認小花處理得好 但牙朗唔輸太多

公平啲講
牙朗浪射都多 但你奈佢唔何真係入好多波
心理質素堅勁 比人笑到依家慢慢追上黎
雖然反佢但不得不認佢係世界級射手
不論認唔唔認同佢係最強入球機器（我唔認同）
但真係好撚顛一個球員有咁既數據

因為駁唔到?

係啊係啊 駁唔到啊
巴打難得放返出嚟 就好好做人啦記住
得閒睇多啲新聞啦

淡友

扮睇唔到？

一年入到91粒先再討論啦

你自己都講無頭槌無重炮
不嬲個post都講牙朗攻門能力樣樣都咁勁 所以先做最佳入球機器

又係資格論

其實1.82%係講佢生涯定今季其實🤔🤔

原來講今季 宜家係評今年球王定生涯球王先 你抽都唔好咁低質啦

今季其中幾場
仲要而家上返16.幾

係因為你盲撚1.82就ger
16.xx就盲撚左睇唔到

針住果幾場數據駁人地成個生涯
小花迷真係全部盲撚黎

講生涯咪一年91球,咪又係輸到尾燈都見唔到

屌 笑撚到我
搵返美斯冇波入果場講好冇
咁咪得0% 單場計呀笨

小花都有試過入球荒啦
又單計果幾場囉

我都跌watt...我都係全能射手

史上最強入球機器刷唔刷到91球?1.82%就刷過出嚟

又拎1.82%出黎講
柒夠啦
小花幾場無入波我又拎出黎講？

刷到呀,係歐聯刷左117球出黎,多過91球添

史上最強射門機器就係c朗

講入球能力一定美欺，完

牙朗迷梗係想人唔講

牙朗大兩年,美斯年年穩入八強實追到

9射機器

最近幾年愈拉愈開喎

講一季入面幾場有咩意思

美斯西甲最近幾場0%tim
又唔見我拎黎駁你 因為我無咁肉酸

不嬲講緊佢係入球機器 不過入球機器唔=球皇

其實先前仲有啲solo goal添
認同樓主

巴迷美斯迷

依家講「史上最強入球機器」，無返個最強紀錄，點討論？

c朗等餵王

歐聯史上最多入球
歐聯單季最多入球
五大聯賽入球王

客觀啲講 最強紀錄都有唔少

史上最全面 攻門樣樣都咁勁嘅入球機器 俾小花一隻左腳屈死咗

駁唔到

代表單一球會的歐冠射手榜。

C朗99球，美斯97球
C朗94場99球，美斯120場左右97球。
C朗進球率1.05，美斯進球率0.80。

另外搵到美斯同C朗歐聯分組賽貼同淘汰賽既數據

C朗分組賽進60球，淘汰賽進54球包括3球12碼， 美斯分組賽進60球，淘汰賽進37球包括6球12碼， C朗主場進58球，客場進52球，中立場進4球， 美期主場進57球，客場進38球，中立場進2球。

美斯係主場同分組賽入波同C朗接近,但去到作客同淘汰賽有好大距離

P.S.下面個統計包埋c朗係曼聯

牙朗=大賽球員
美欺=對弱隊刷數據

所以都解釋到點解C朗個人榮譽會多過美斯

埋門能力一定係近廿年最強
頭頂腳踢tap in搶點單刀禁區頂

不過唔會為左突登睇佢而睇波

提提大家特別係淡友,美斯係2010年世界杯係當屆射門王,射左29次1球不入,0%仲誇張過C朗1.82%
至於C朗世界盃既射門數據大家可以唔駛搵,因為C朗3次世界盃每次至少入一球,點都高過0%

近4年歐冠淘汰賽，美斯在14年進了1個運動戰進球，15年進了2個運動戰進球，16年進了2個運動戰進球，17年進了0個運動戰進球。 4年歐冠淘汰賽，美斯總共進了5個運動戰進球，歐冠淘汰賽年均運動戰進球為1.25個。 近4年歐冠淘汰賽，美斯總共參加了19場歐冠淘汰賽，場均運動戰進球為0.26個。

值得一提的是美斯在2017年歐冠淘汰賽，以16腳射門成為隊內射門王，卻0運動戰進球。

又黎多次0%

其實射門轉化入球一向好少人會提 因為全部人都唔高得去邊
但係日日提1.82真係笑死
最好笑係1.82跟住成世

以後佢地再提1.82%可以笑返美斯0%啦

除左金靴之外同世盃金球之外，基本都係巴塞/皇馬邊隊贏歐聯，個金球就俾邊個架啦。除左2013年，五冠列貝利都要輸俾零冠丙朗就擺到明做馬

你漏左10同12年史奈達同小白輸比美斯喎

人地點計都有冠軍呀

岩岩又講歐聯,依家又搬龍門
係既國王盃都勁過歐國盃
西甲都勁個世界盃

有咩好嘈 就算無冠入波入到丙朗個季69球美斯91球 都唔洗諗有無冠 個人能力都勁到痴線 根本兩條友抵拎金球

利申支持美斯

國王盃都唔易拎架，睇下皇馬，過去23年淨係拎過2次

我就支持返舊制金球果套
姐係10比史奈達,12比小白,13比列貝利
不過講到尾就合併左都冇計啦

拎左6次歐聯都夠晒啦 多過晒除左ac米蘭以後所有球隊既隊史

以外

得罪講句，列貝利就算拎5冠都未夠班同美欺牙朗比

2013個牙朗chance create咁勁既
不過其實牙朗不嬲都唔係企定定前面個種球員
係近年老左同戰術問題先變左企定定
根本佢打邊衝前先係最強
企定定佢不嬲隱形多,入波大減
等鍡版既佢先係最弱
早幾年邊係咁,亦創造大量機會

嗰年既牙朗冇得挑剔啦，連單對單過人成功率都高過美欺同列貝利

射門轉化率又係牙朗最低,笑死

亞軍廷成咋豬隊友好咩好講,美斯唔自己去俾邊個?

c朗美斯係贏得歐聯既季度佔全隊球隊既入球比率

C朗：
2008淘汰賽 C朗3球 曼聯總共7球 佔比42.9%
2014淘汰賽 C朗8球 皇馬總共21球 佔比38.1%
2016淘汰賽 C朗5球 皇馬總共9球 佔比55.6%
2017淘汰賽 C朗10球 皇馬總共20球 佔比50%

美斯:
2006淘汰賽 美斯 0球 巴塞總共8球 佔比0%
2009淘汰賽 美斯4球 巴塞總共14球 佔比28.6%
2011淘汰賽 美斯6球 巴塞總共16球 佔比37.5%
2015淘汰賽 美斯2球 巴塞總共16球 佔比12.5%

佔比排名
1，2016C朗
2，2017C朗
3，2008C朗
4，2014C朗
5，2011美斯
6，2009美斯
7，2015美斯
8，2006美斯

亞軍挺豬隊友
咁牙朗個d 咪傑志隊員

亞軍廷係豬隊友喎,牙朗隊友決賽都贏到法國,亞軍廷單刀都炒唒

你話係咪係囉 葡成班踢二線聯賽 二線球隊
亞成班big club

美洲盃分組賽亞軍廷冇美欺贏1:0，決賽有美欺反而輸，亞軍廷個豬隊友真係呼之欲出

起碼多過0

2010世界盃美欺0%射門轉化率仲好笑

咩我話係咪係,全部客觀事實講出嚟

亞軍廷美斯唔射可以俾邊個?

小花迷真係好撚鐘意攞一場半場下定論

西瓜都入4球，射門轉化率應該屌打0%美欺？

豬隊友又點,你0%咪姐係把握力差
唔通有勁隊友會提高你把握力?
姐係美斯係一個要靠勁隊友提高把握力既史上最佳球員?
人唔笑狗都吠

小花迷成日踩低其他人係真
其實唔少朗迷都欣嘗小花
反而小花迷見人就踩

淡友敗走,要出去開新post吹奏美斯